買左GME好心就訓到星期五再睇啦

搞串個場

利申冇入

點解係星期五星期五有咩事

星期五

星期五出糧再入貨

每個星期五都有期權到期
要坐貨坐到第幾個星期五

崩市

星期五得返10蚊